暗瘡 第二次四環素

我上年食過四環素 好番好多 呢個月爆到7彩
小弟沒咩錢 自己買四環素繼續食 ，食左一個月 沒咩起色
越嚟越爛 ， 我想問係咪有抗體？
我沒咩錢上A酸 長陳又唔收新症 。
（沒咩錢 大專學費都要自己賺）

4環素無咩用 只係抑壓住 一停藥又爆番

岩岩食完兩個月四環素
本身食一個月就得
on99又比佢呃多次
而家都冇爆

食a酸先有用

你生暗瘡既成因唔係因為細菌引起
所以食4環素有機會係無用

食過四環素 一停就爆
而家食咗a酸3個月

呢排無啦啦又爆番倉
岩岩第一次睇醫生比左四環素同外用藥膏我
有咩唔明去睇醫生啦
醫生先比到專業意見你

過來人身份：
食四環素 無錯係會停生一排
但過一排就生返

直接食A酸啦 後悔無早食

其實咩藥都係咁，短期有用，但之後要keep 住個效果要不停加藥

想斷尾長遠嚟講要靠營養去改善

四環素貴唔貴？
食一個療程要幾錢？